德國百貨公司有好多正嘢

有冇得代購

即係有咩正嘢

嘢乜嘢
其實想表達咩意思
係咪香港啲偽日文啲fd

邊度?
KADEWE?

買嘢個嘢？

rimowa係咪好平?

應該係德文版 hurray
譯做中文yeah ->嘢

兒夜姨野以夜儀野